■はじめに
　ダウンロードして頂きありがとうございます！

　アリス・ギア・アイギスより一条 綾香 ver.1.1
　(C)Pyramid,Inc/Colopl,Inc

　データ製作：RGM


■注意事項
　・モデルデータの商用利用と無改造での再配布は禁止です。
　・改造、及び流用したデータの配布はOKです。
　・このデータを使用したことによって発生したあらゆる損害に対し、こちらでは責任を負いかねます。
　・常に最新版の利用規約がすべてのバージョンに適用されます。

■モデルについて
　・通常モデル/装備無しモデルの2つ。
　・専用ヘッドセンサ：リトルキャットはモーフで消えます。
　・ショット/クロスギアは外部親等で持たせてください。
　・一応toonは有効化してありますが、もしかしたら無い方がゲームに近くなるかもしれません。
　
　なにかあったらニコニコ辺りに投げてもらえれば出来る限り反応します。
　このデータが、少しでも隊長達のお役に立てることを願って
　RGM　http://www.nicovideo.jp/user/18491

　
　履歴：
　2018/12/08 β1  配布
　2019/01/19 v1.0 配布
　2019/01/20 v1.1 通常モデルの捩りボーン及びボトムスの展開ボーンの設定ミスを修正(装備無しモデルは修正なし)
　　　　　　　　　センサ部の発光を少し控えめに変更
　